Fifa proclub captain cup港日友誼賽

23號 晚
Captaincuphk
19000fc對 日本RAL的SUPERGA
時間大概10:45至11時半
2回合制
本人為大家聲音導航
再加上大家留言吹水讀下文都可以